屌奶星，近期香港呢張廣告政治意味令人噁心

突登影到打靶咁，仲要條女笑笑口
暗示政府假借防疫打壓港人，香港人仲要蒙在鼓裡笑笑口咁自願配合上斷頭台

原圖係楜菽球槍定真槍

高射炮

差咁遠